警太古城濫發限聚令告票 一家三口獲撤控

係唔係都發左告票先

撤乜嘢回，係法庭同個官講啦死黑警

多D

濫發告票嗰個人唔洗負責，有咩好高興

唔敢上庭 驚比個官屌？

請大家支持同關注依班中學生

玩到上庭ah ma